點樣先可以心態平衡啲

輸錢輸到好抑鬱 就黎depression

未放 希望有返家鄉一日

屌你估贏撚緊？
得你一個輸緊？
其他輸緊既人諗緊點返身啦！
接受失敗，做個better self啦！